Tellisin mälukaardi. Kaup jõudis kohale täpselt 7 päeva peale arve tasumist, nagu lubatud. 
Te panite linnuke Olen tutvunud ostureeglina ja seal on ka kirjas:
Antud ettevõtet ei saa kuidagi soovitada. 
Ei julge kellelegi soovitada. Veebilehel on info, et kaup on laos, ja kohe mitukümmend tükki. Reaalselt kaupa pole, ja ise ei suuda öelda, kas ja millal lattu saabub. Sissemaks on ammu tehtud, nüüd ei taheta isegi telefonikõnedele vastata. Negatiivne (esimene) kogemus.
Sassukassu, tellimuste e-kirjade tekstides oli tõepoolest viga: makse saajana oli näidatud veebileht, mitte firma. PDF-arves, mis kirjaga kaasa tuleb, on kõik õigesti.
Urgas. Pank ei võtnud makset vastu, sest sepad ei suutnud oma õiget nime edastada. Tüübid tegutsevad ei tea mitme nime alt. Ime ka, et isegi omal segi läheb. Võib ainult aimata, miks selline asi neile hea on. Igastahes ostan mujalt.
Läpakas tuli ilusti kohale järgmisel päeval nagu lubatud. Soovitan!
Toimus täpselt sama asi, mis SaS 28.06.2011 14:07. Kuna teadsin, et maaletooja laos antud toodet ei ole, ox.ee lehel näitas aga 8-t toodet, helistasin igaks juhuks enne tellimist ja tasumist üle ja küsisin, kas neil ikka on vastav toode olemas. Kinnitati, et on küll kindlasti olemas. Lubatud tähtaegadest seal kinni ei peeta, antakse kontrollimatut ja eksitavat infot. Ei soovita sealt osta ja ei osta edaspidi ka ise!
Hinnad on kirved! metsikult! Hea et veel on meil inimesi, kes astavad sama kauba kallimalt ja saavad parema kvaliteediga
promovad ennast pidevalt tarbija24 kommentaarides kui mõni veebipoe teemaline artikkel on..
Olen väga rahul selle firmaga. Enamus arvuti asju olen sealt tellinud. Toodete kirjeldus ja tarne tähtaeg vajaksid natuke korrigeerimist. Esialgu tundub kallis olema aga siiski tuleb arvestada, et transport on hinna sees. Teistes poodides tuleb alati järgi vaadata transpordi hind ja siis selgubki, et tegelikult ei olegi oluliselt odavam. Ühtegi praaki ega saamata asja pole veel olnud. Soovitan soojalt.
Sai tellitud neilt. Kaup oli laos tellimis hetkel (ja mitte ainult 1tk) ja ka mitu päeva pärast seda. Kui makstud sai tekkis arve staatuse juurde, et kaup on tarne ootel. Sai mitu päeva ootatud ja kui enam krediitkaardi ostu lihtsalt tühistada ei saanud (ehk raha üle kantud) saadeti meil, et kaupa pole. Väga ebausaldusväärne kui nii raha laenatakse ja lollitatakse et kaup on tarne ootel kui seda ei olegi tegelikult. 
Jamh, ehga sellega ole nii, et osad saavad kauba kätte varem, ja osad hiljem. muidu aga hea e-pood, kus palju tooteid jms.
Tellisin augustis 2010 emaplaadi. Läks veidi üle kuu aja, kuigi kodullehel on kirjas et tarneaeg 2-3 tp. Veebruari(2011) alguses läksin sama platega garantiise, öeldi, et umbes kuuaega läheb, saadavad saksamaale. Ootasin 6 nädalat tegin esimese kõne, öeldi, et tuleb vahetus emaplaat (uuem versioon). Ootasin 2 nädalat veel, helistasin, öeldi et ootavad, näitasin välja kärsitust. ootasin veel nädala, öeldi et ei ole, ütlesin et tahan raha tagasi, öeldi et  tegelevad, nädala aja jooksul on raha olemas. vahepeal jõudsin teisest poest tellida sama emaplaadi, mis tuli kätte kolme päevaga. Nädala pärast helistasin, öeldi et ei saa raha kanda, kuna plate on JUBA teel. Nädala pärast tuli siis kiri et emaplaat on olemas. Läksin kohale anti vastu sama sama mudel mida viisin, uuemast mudelist polnud haisugi, kui küsisin et kus siis uuem mudel on, mis pidi tulema, siis kontroolis miskit arvutist ja öeldi, et kõik on korras ja see on õige asi. Kuna mul oli närv väga mustaks selle kolme kuu jooksul läinud siis võtsin asja ja kadusin. Enam  nendega tegeleda ei taha ja ei soovita ka vaenlasele. eesti keele oskuse kohapealt ütleks, et aksent on  tuntav, muidu saab enamvähem ilusti hakkama. Kui grantii telefoni võtab vastu naine siis peab ootama kunas mees vastata saab.
Tellisin videokaardi, 2 nädala pärast sain katkise toote ja siis sokutati garantii peale, millega läheb veel kuu. Ei soovita seda firmat
Tellisin videokaardi 31. märtsil (Tarneaeg oli 7 tööpäeva ja tähtaeg oli 12. aprill)
pupu, me ümmardasime €-hinnad nii:
Euro hinnad on eriti tuimalt täsarvudeks ümardatud. Kindel ei saa olla, aga vaevalt, et kliendi kasuks. Enam sealt ei telli.
OX-il on kõvad hinnad peaks mainima.
Teenus ise OK, aga Klienditeenindus jätab kõvasti soovida! Ei mõista nemad et ei ole võmalik 0 kroonist pangaülekannet teha!
Sai tellitud kõvaketas. Läks aega, aga ikka kohale ei jõudnud, küll öeldi, et jõuab järgmine päev, aga tegelikult mitte. Vähemalt saadavad raha kiiresti tagasi.
Olen tellinud ox.ee-st mitmeid asju ning alati on kõik kiiresti ja probleemideta kohale jõudnud. Eriti meeldiv on ka tasuta kohaletoimetamine ning boonussüsteem.
Lõpuks sain kauba kätte - üle kuu hiljem,kui tellisin.Mina igaljuhul ox.ist enam ei telli.Ei taha ootamisega halle karvu juurde saada.
Väga meeldiv teenindus, head hinnad, korralik pakkimine ning mainimata ei saa ka jätta tasuta ja kiiret transporti üle Eesti. 
Tellisin televiisori. Neljapäeva lõunal tegin tellimuse ja maksmise. Tellisin Pärnusse kulleriga. Reede lõunaks oli telekas käes. Aega läks kokku umbestäpselt 1 ööpäev.
Hindasid saab võrrelda siis, kui need on võrreldavad. Abtline UÜ ega ka tegelikult kaupa müüv Est OÜ ei ole käibemaksukohuslased, seega ei tohiks digiboom.ee Hinnavaatluses osaleda.
Tellisin telefoni, tuli paar päeva, sain kauba kiirelt kätte, tipptopp :)
Tõesti oli kõige odavam hind. Tänan suurepärase teenindamise eest! Sõbralik ja kiire!!!!
Siin kauba kättesaamisest kirjas: 
tere kas ja kus oleks võimalik see arvuti kätte saada kui osta soovin seda?
Antud ettevõtet ei saa kuidagi soovitada.
Tellisin omale sealt videokaardi. Pärast nädala pikkust ootamist nad ei suutnud ka siis seda saata õigele aadressile. Pakk saabus mu vanale tellimis aadressile ja õnneks mu perekonda.
Ostsin paar nädalat tagasi ATFst protsessori ja jahutuse. Kaup jõudis 4 päevaga kätte ja kõik toimis perfektselt. Just tellisin videokaardi ja annan selle kohta ka hinnangu hiljem.
Minu esimene tellimus sellest firmast jäi kohe ka viimaseks. Lugu oli selline (eile, s.o. 11. jaan. 2013. Tellisin 6. jaan. kolm asja, millest üks oli videokaart. Tolle viimase tarneajaks anti 2-7 tööpäeva. Okei, läks viis, sain kullerilt kauba kätte. Paki avamisel ilmnes, et tellitud videokaardi asemel oli pakki pandud hoopis teise firma ja märksa nõrgema hinnaklassi toode. Loomulikult reedese päeva õhtupoolikul, mil reageerimiseks juba ülinapilt aega. Saatelehel ilutses täiesti tuimalt tellitud, mitte muudetud toote nimi. Polnud midagi parata, tuli ise Õismäele kohale sõita, et asja uurida. Õnneks veel jõudsin vaatamata ummikutele. Kaks umbkeelset teenindajat maigutasid ainult suud. Küsisin, kuidas saab nii räigelt eksida - vale oli mitte ainult detaili mudel, vaid ka firmanimi. Vastuseks kuulsin mingit pobinat, et jah tuli neid õigeid siia vaid üks ja kellegi teise tellimus olnud justkui vaja kiiremini täita. Mida häma! Pakuti, et 6 päeva pärast saaksin õige kätte. Kui see pole petuskeem, siis mis see on? Mitte keegi ei võtnud minuga ühendust, et pärida, kas olen üldse taolise asendustootega nõus. See lihtsalt sokutati mulle vaikimisi. E- ja I-ajastul olnuks kõik võimalused kliendilt järele pärida, kas too soovib kauba puudumisel asendustoodet või loobub tellimusest. Midagi niisugust aga ei tehtud, üritati lihtsalt pähe määrida mingit odavamat, ilmselt seismajäänud rämpsu. Nõudsin raha tagasi. Õnneks ei tulnud mul ka palju vaielda, kuna käitusin resoluutselt. Vormistati tellimusraha tagasikande akt. Isiklikult ei soovita sellise firmaga tegemist teha. Kahtlusi tekitas juba tellimuse trackingu (tellimuse täitmise jälgimine veebis) puudumine, mis on üldreeglina hämavate firmade tunnuseks. Kuna töötan ise õiguskaitseorganites, tegin kogu protsessist igaks juhuks nii dokumentaalsed väljavõtted kui ka fotod, et vajadusel oma õigust nõuda. Firma esindajad isegi ei vabandanud. Igaüks võib teha omad järeldused.
Ostsin SSD ketta, mis läks peagi rikki. Saatsin enda kulude ja kirjadega tagasi ja pidin ise välismaale sõitma paari päeva pärast. Palusin, et kas saatke kohe uus või tagastage raha. Öeldi, et raha ei tagastata mingil juhul ja uut ka kohe ei saada. Nädalate pärast öeldi, et ketas on nüüd nende salongis. Palusin selle endale Hispaaniasse saata. Öeldi, et saadavad vaid Eesti piires. Kirjutasin, et Eesti Post saadab üle maailma ja see ei maksa ju väikse ketta puhul midagi - mina ju ometi saatsin oma kulude ja kirjadega saatsin asja neile. Peale seda oli 2 kuud vaikust. Kirjadele ei vastata. Kui kirjutasin, et kaeban nüüd tarbiakaitsesse, siis tuli kohe vastus, et võite salongi kettale järgi tulla. Rohkem ei vastata. EI SOOVITA SELLE ETTEVÕTTEGA TEGEMIST TEHA!!!
Aastate eest olen korduvalt kaupluses kohal käinud, ostnud ja erilisi probleeme ei meenu.Nüüd tellisin netipoest kaupa ligi 200 euro eest. Üle nädala on maksmisest möödunud ja nad ei ole ikka kaupa Tallinna piires ära toonud. Kuigi kõik esemed pidid laos olema. Ise nad kontakti ei võta minuga kuigi lubavad helistada. Kaupluses telefoni ka vastu võtta ei taheta ja kui võtavadki siis antakse põiklevaid lubadusi. Tahan tehingu tühistada ja tulevikus kavatsen seda poodi vältida.
Андрей Тарасенко после нижнего комментария и обсуждения в ЖЖ  ВЕРНУЛ 5 евро. История длилась с 24 сентября по 9 ноября. Очень приятно, что хотя бы огласка возымела действие, потому что мои письма и телефонные звонки игнорировались на протяжении указанного времени.
Андрей Тарасенко, сотрудник фирмы, обещал, но не вернул 5 евро.
Tellisin esmaspäeval videkaardile suurem ja parem jahutus, saabus täna kulleriga kätte, peale ühedamist arvasin et kaks vendikad lärmakad, võtta näppust, nii vaikne et isegi kettast mõtleb lärmakalt:) Kaup 5+:P
Käin ikka aeg-ajalt poest üksikuid asju ostmas. Hea hind, hea kvaliteet. Teeninduse suhtes neutraalne, pood nagu pood ikka.
Keelduvad garantiid andmast ilmselgelt defektsele tootele.
Видеокарта до сих пор не отремонтирована и не заменена. Кучка мошенников, а не магазин.
Mitu korda ostetud erinevaid vidinaid, kaupluses kohal käies. Erinevad müüjad teenindavad erinevalt, aga siiani ei ole miskit ette heita olnud.
Näpukas läks postitusse, loomulikult  1,5 TB ketta, saab hetkel vaid 1 GB.  asemel on mõeldud 1,5 TB ketta, saab hetkel vaid 1 TB.
Tahtsin sünnipäevakingiks osta 1,5 TB Samsungi välist kõvaketast, ATF-is oli veebisaiti uskudes kaup olemas, kuid ettetellimisega. Helistasin ja küsisin, kui kiiresti kaup tellimise järel poodi jõuab, öeldi et kahe päevaga. Tegin siis 20.01 tellimuse, kus ka kirjutasin et tasuksin kauba eest kaupluses kaardiga (nagu ikka võimaluse korral on kindlam kaup raha vastu vahetada, mitte raha tuulde loopida). Paari päeva pärast helistasin, siis teatati et liigutama hakatakse alles siis kui raha käes. OK, raha sai makstud, aga kaupa ikkagi  ei kuskil. Helistamisel öeldi ikka et pole veel tulnud, ehk järgmisel päeval. Jne. Edasi  teatati juba et kauplus hakkab kolima 29.01 ja vanasse kohta enam kaupa ei tooda. WTF, miks seda ei võinud siis kohe teada anda, mitte kahest päevast jahuda, oleksin siis mujalt tellinud. Sünnipäevaks seega kingitust polnud, läksin 30.01 uude kohta poodi kauba järele - selgus et neil polegi sellist kõvaketast pakkuda! Vabandati ja öeldi et kantakse raha tagasi. Täna, 1.02 sain raha arvele tagasi. Nii et sünnipäevakingiga tüng ja  kümme päeva mingit mõttetut kamarajura. Selle 10 päevaga on väliste kõvaketaste hinnad nii palju tõusnud, et selle raha eest millega ATF-is tellimuse tegemise ajal oleks mitmelt poolt saanud 1,5 TB ketta, saab hetkel vaid 1 GB. Sarnast häma ja segadust meenub ka eelmistest kordadest, aga seda viimast korda on raske ületada. Nii et see poeke on minu jaoks edaspidi välistatud, kes siiski tahab nendega äri teha, soovitan soojalt pruukida vaid raha kaupluses kauba vastu vahetamist (enne tasub kindlasti telefonitsi kontrollida, et kaup ka tõesti on olemas), ettemaks internetis lisab võimaluse et olete lihtsalt mõneks ajaks sellest rahast ilma.
Tellisin videokaardi, järjekordne tõestus suurepärasest teenindusest. Tänud!
Ostsin teleri. Esmaspäeva õhtul maksin ja neljapäeva hommikul oli kuller ukse taga. Kui kunagi peaks midagi vaja minema ja sealt soodsa hinnaga pakutakse, ostan kindlasti.
Teisipäeval kell 15 tellisin ära 1-2tp saadavusmärkega teleri, kuller oli teleriga Pärnumaal reede hommikul. Kõik positiivne.
